香港人同警察斷絕朋友關係都做唔到，你仲叫佢哋革命

。

Agree